靜雞雞其實好大獲-中港關卡模糊化

相信大家係隔離post 都見到羅湖口岸重建，深圳想火車入埋深方做一地兩檢

可能你覺得只係咁啱想重建啫，同埋本身火車都駁住支那成一百年㗎啦

但除咗羅湖口岸之外

皇崗口岸都打算重建，仲建議港方將北環線引入深方皇崗口岸

仲有兩地一檢，係咩？下面再講

皇崗新口岸預留港鐵北環綫支線接入-852郵報

而港深西部將規劃一條洪水橋去前海嘅鐵路，而新發展嘅洪水橋西鐵站有規劃到預留位興建

深圳倡建鐵路 前海連接洪水橋-頭條日報

新嘅香園圍口岸係第一個唔係禁區嘅口岸

而沙頭角口岸
都有類似嘅野

重建皇崗沙頭角口岸 深圳擬推「兩地一檢」am730

兩地一檢又同一地兩檢有咩唔同

可以參考黨報

用人話講，即係兩地過關程序係一部機做哂

咁嗰部機係港方定中方maintain?

重點係，所有消息都係今年出爐

模糊化係邁向一國一制嘅步伐

見到嘅話比身邊人知呢樣野係可怕

拆關

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要30000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽完share條link去tg

完全明白險惡性。下一步可以點做

up

兩地一檢應該要過立法會先可以成事同埋向深方租地都應該要過立法會

唔係太熟

推

繼續煲大佢

都係唔明咩係兩地一檢

應該好似豬西大橋 豬Hi同新金融中心嘅過關咁
佢哋改咗名叫乜「合作查驗一次放行」

而家一地兩檢係分開香港關還香港關 支那還支那

而兩地一檢就好似過E道咁多到閘一道閘，一個部機過晒香港同支那

過關更方便

應該係要兩地兩檢

好似呢個咁？

冇禁區 就會好似 澳門拱北咁

第一步，表達民意

點表達?

參考吓，反送中係點樣表達民意?

[求推上熱門]聽晚有人鏈但係無人知啊！！！另加人鏈同和理shop嘅分析文

咁睇嚟大遊行少不了。

深圳倡建鐵路 前海連接洪水橋-頭條日報

洪水橋一早留哂位起喇

過立法會先可以成事
你仲信立法會? 仲信政府入面D人?

其實中共同港共已經wfc左送中風波
當冇事發生
繼續同化，未到2047可以無縫接軌
到時一國一制你都冇得出聲，一反就入集中營
好過依家同你deal或者同你鬥

推！

咁新羅湖口岸係一地兩檢定兩地一檢？

同埋如果淨係用背對背傳統通關可唔可行？

一地兩檢

可行

但係重點係關卡位置

而家睇落啲重建都係為日後拆關做準備

屌你年都未過就發癲推晒啲惡法，黎緊仲有國歌法

深圳吞併香港

突發

不反都出埋唔好再搵藉口唔出
1月1號維園見

【元旦大遊行 不反已出】

民陣已收到警方發出的不反對通知書，
可以正式同各位講多次，1.1 維園見！

元旦遊行當日將會有超過 40 個新成立工會同大家見面，歡迎大家了解詳情，加入你所屬行業的工會，壯大抗爭的組織力量。

毋忘承諾，並肩同行，五大訴求，缺一不可，
一月一，維園見！

【民陣元旦大遊行】
2020.1.1 星期三 Wednesday｜2PM
維園中央草坪 遊行至 遮打道行人專用區
From Victoria Park (Central Lawn) to
Chater Road Pedestrian Precinct

*已取得不反對通知書
*Letter of No Objection Received

認住831幫警甴殘殺手足兇手

推，香港全部冇自主權，被規劃，默默送中

唔撤底反抗呢個政權，每拖一日，就有超過150個中國人嚟香港同化

好耐之前有人查香園圍，唔知點解好似不了了之...

所以西鐵綫既站咁大

推爆佢呀,未到2047就拆關

部署咗咁多嘢，諗住靠香港發達
點知俾林鄭搞一搞。

咩叫模糊化拆關就拆關啦

有咩咁難明
講真睇名都明咗

屌你 港共政權成日搞埋啲小動作

push

Push

聽日踏入2020年，懇求大家去元旦遊行前睇一睇「七一立法會宣言」

將所有香港關口搬晒入中國境內

澳門又係咁，將蓮花口岸拆左搬晒去橫琴口岸做通關

佢地計劃左好耐，究竟想玩乜

一日唔獨立
一日都被㩒住黎放血

中國咁多年以黎都係借香港/澳門發展

之前咪有人踢爆左

支共深圳未來規劃已經將狗鐵劃左入去

香港人真係好撚忙

靜靜雞搞咁撚多野 港共政府

831

正經post要推

全中

食水聯網、肉警罪、閪氣東輸、第二條高鐵……而家直情懸空兩個立法會議席，直情想過埋廿三條

最終兩地支那一檢

唔洗2047

一直都係，
但林鄭咁搞一搞，香港有排都搞唔掂…
之前部署咁耐嘅嘢 得啖笑…
原本溫水煮蛙 港豬on99, 好哋哋
乜嘢大灣區… 冇咗香港就…

只要個社會仲可以運作 搵到＄

佢係唔會理你 由得你遊行 唱歌

和你shop 就鳩拉哂佢

所以只有靜靜地咁不了了之 無靜靜咁贏呢回事

依家唔拆2047都會拆

真係會好大獲 當所有關口 都係哂中國

即係=拆左香港關

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1 月 1 號 仲要26,000人 嚴重唔夠簽名
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽完share條link去tg

推呢個

根本就係全面監控

兩地一檢，模糊化之後2047就將關口拆除

仲有27年，搞得重建10-15年搞掂，再使用12-17年，最後到2047就可以拆關，計返個時間其實參唔多

當年起香園圍就係想重建皇岡

S

X

2047 完左一國兩制就直接吞併

W

s

有報過地底 留左位有車站

海底過大灣區 連住明日大嶼 到西環

我估支那真係想2049年前統一台灣

溶入大灣區

台灣問題比香港更復雜
慶幸當年服貿過唔到，可以拖到下，但以中共性格又會借屍還魂換個名義推其他野

西鐵好似係港英政府搞，應該唔關事？

我都冇方法去分得清而家同「一國一制」有乜分別...

但洪水橋站未起，而家配合洪水橋新發展區打算起

Pushhh

其實一早有哂藍圖公佈左 條線擺明會起
有哂文件 你估班議員會唔知? 報紙都有賣過 係冇人會理姐

洪水橋早留地底空間 倡建鐵路連接前海

所以香港獨立 唯一出路

。。。。

順帶一提 你睇呢條環保鐵路 圍住全部都係圍村地
發展全新區 你話唔係官商鄉黑勾結都冇人信
唔收樓 唔通 幾十支公屋 圍住中間圍村黎起?

唉，唔知又要洗多幾多千億

x

唔夠票否決 又起起起
解決唔到根本問題 其他都係廢既
用放150落黎再用藉口起公屋 焗鳩你起
BTW 上面一早放風要谷到香港一千萬人口
所以先咁起公屋法
梁錦松:本港長遠需要1000萬以上人口

一直唔起北環線就係咁解

即係當年深圳二線咁，慢慢將D 關口弱化....

d

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

成件事可以唔經立法會去做，個十濕鳩政府可以靜雞雞去做。
立法會主要都係批錢同立法

以錢嚟講，如果中國唔又食又拎，深圳以象徵性一蚊租，或者一萬幾千咁租俾香港政府，政府求鳩其搵食政府部門食咗條數佢。只要條數唔大，任何一個部門都食得起，下個財政年度再搵個十鳩理由加大部們嘅預算。

立法嚟講，香港冇法治，今次唔同鳩鐵，不是別國在香港境內執法，加上法治都係任鳩佢哋噏，所以政府可以等你告鳩佢先慢慢拖，慢慢玩。
即係一路姦鳩你，一路等你慢慢嘈

但係以中國咁濕鳩性格嚟講，姦鳩完你仲要問你攞錢，一定係叫香港俾錢興建。
所以好大機會要過立法會

z

個人認為兩地一檢仲癲過一地兩檢...
一地兩檢都叫淨係割個地方俾你做野
但兩地一檢就已經無分香港同中國唔需要港人執法，同埋你啲個人資料係擺明share俾中國，依家係暗啞底
唔知有冇理解錯

吊，支那又玩野

[b]

推 想搞borderless

zっf

你去得就係想送中，幫埋你有效率送中差唔多啦

快啲啦
等睇第二階段🇨🇳又被人揸春袋揸到叫救命

g

っっっwぉl

我覺得應該煲大返過關費太貴既問題
幾方便有咩用
講到收費就變返兩制
如果羅湖唔減到同深圳一樣2蚊一程
咩都無得傾
當然佢減左先，都係唔會讚成通關

f

沙頭角個個口岸好似要禁區通行證先入到
非當地居民要特別理由先可以作一次性申請

PISH

支那朋友早幾年已講左
上面問題係
一班人根本從來無將香港同世界放在眼內
而且係真心的
世界大戰可期

粉嶺有直通巴搭過關，係人都搭得，只係唔可以入沙頭角禁區

呢個真
但係直通巴唔係其他口岸都有咩？

D

C

Z

香港死撚硬

人哋立陶宛15min 率先報十字架單嘢
大家仲唔入去同人講多謝
happy new year?
立陶宛文laimingų Naujųjų metų

7小時得5 個like 1個share 0 comment 點做嘢㗎？
仲有十字架Fb post 可share and comment

1.1

唉

要好似反逃反條例咁反抗！

借個位
[正經文同我推上熱門] 光復粵語，文藝復興嘅時代終於要來臨喇！

曱甴近平推

放心，有關卡唔係用黎區分香港大陸，係用黎收稅，為左收稅個關卡肯定可以超過五十年不變

用條鐵路劏開新界圍村
瓦解原居民圍村勢力

我睇到既係 圍村鄉黑霸地 官商勾結 合法套地

外圍起哂 shk 新樓盤圍村佬今次發達